求救 開到機熄唔返

手痕將舊電腦條ram加入新電腦 點知黑芒冇反應 風扇有轉 但點㩒都熄唔到機要抆條電源線嚟熄機

試過拎走HDD 同ram 都冇用 淨係著開機燈 restart制都冇反應 是咪老母板收皮

我都係舊電腦拎左條2gb ram出黎用
用到

補返spec
i3 4160
AsRock H81M-HDS

本身4GB ram 再加4GB 應該冇事架 睇過塊板max 係16GB